有冇生存/求生類型電影推介

咩類型都得，末日/喪屍/怪物/太空等等都可以

2012

末世凶煞 我是傳奇 the mist

Life

睇過，一般
but thx

Cloverfield 一般
the mist幾好

我是傳奇未睇過，晏D睇

未睇過，晏D睇

凶煞我反而幾鍾意 幾另類
我記得前排有個post係傾呢類戲

The Martian
Gravity
The Shallows

127小時 (好似大約咁)

火星任務(Matt Damon)
劫後餘生(Tom Hanks)
127小時(James Franco)
珠峰浩劫(Everest)